「2017年第一次支爆」離岸人民幣又開始低水

有冇人沽空左未比人夾爆

在岸6.673

離岸6.693

明示係？

傻仔先沽空人仔

支那人行成日玩挾息
多多錢都唔夠輸

叫香港外匯基金沽空佢